睇返 金娜英啲 原來都幾撚正

你金那英老公

辛寶羅正唔正?

我點知

有啲似yeri

團野成年幾冇cb

睇錯金荷娜

二五狗

滾啦你

金娜英宣佈退出88DAN

條女咁能正就咪能燈啦吊你笠狗..==

J你就J啦 講咁多

屌你老母, 家陣都冇cb架啦, 個個都開晒個人ig等解散, 仲想燈?

佢弱智..

極度弱智==

推

啲乜撚野

88dan證明拖飛機 拖團真係唔掂
希望采源、權F唔好入rocket punch

唔否認
不過都係果句，公司戇撚鳩

有冇娜英IG

啲相呀

講真會唔會變返普通人/賣身

我都唔知，都估唔到
變返普通人就冇乜可能架啦，可能舞台劇/拍劇